# Fisheye Project #

Le but est de faire un Fisheye, d'implémenter une interface à tuile et de fournir un outil pour la visualisation "Fisheye".
Les différentes mésures de la grille sont sauvegardées dans un fichier XML.
### What is this repository for? ###

Une Etude approfondie des techniques de programmatoion avancée avec le langage orientée C#.